政府無能！開槍啦屌

軟弱無力，屌